1793偉工

半新股 唔識評價 現價跌破招股價 冇貨係手但自上市開始都有留意下 點解幾次去到0.5個位都咁多人買入? 早兩日去到0.5有30幾人排買盤?
會唔會準備集氣一鋪升爆?而家跟機買20手點睇